得罪講句，徐加晴首《十四天》好聽過牛華同學友啲愛國抗疫歌十條街

可惜俾奶共yputube黃標

劉華個首真係好難聽

係

學友個首又好似太高音，姐倫係咪玩9佢

原來之前有哩首都ok